HABBITZZ iPhone XR 訂購區

各位係HABBITZZ 訂咗優惠價 XR
請留名跟進
6299 白 128

你本身都諗住訂白色？

黑色

6111 黑

你地好好彩

仲未送貨，唔知要等幾耐

$6111 可唔可以用埋信用卡優惠

1-2日？最遲星期五？

未用過HABBITZZ
點解可以平到咁多?
佢都係賣行貨?
好似見佢xsmax 256先9569
平原價成1200蚊

xr 64gb 先5699 平800

得番黃色 64

可能呢個係拎貨價 再每部蝕小小做宣傳

屌
早兩三日買左64紅 5899

5699 有xr 64gb

冇曬其他顏色?

好快斷貨，有買趁手啦

有冇人可以幫手訂64 藍色 想用128gb 白換

迎新仲減100

唔洗code都可以減？

有冇人試過用呢啲優惠Code
用唔用到

屌 點解我依家先見到

平身減左
迎新-100要做會員入code

點解我正係見到有黑白色既128簡
但都係缺貨
同埋唔見有64紅色

入到去全部無貨

痴撚線咁平

太遲睇到
下就食飯已經6899買左

李生做生意求開心打過和就算

可能當Promo個網掛
HKTVmall有時有啲嘢都好平啦

我知道唔好定白色 我以為冇其他gb數

Rich7哥好野

$288嗰個好似用唔到喇

要有人用pccw 先有新code

尋日仲用到，可能買128GB嗰時太多人用

問過cs 佢話寄俾我

個288 code

100蚊用到
黑色128
諗緊買唔買

都無既

原本都冇諗住買, 見到又心郁郁點算

我冇pccw email

其實嗰Code係點嚟?

有code未

打咗電話去問，佢話呢個優惠係pccw員工

小心呢間野係水貨，得單咭

呢間垃圾, 出D SALES出黎
員工買哂, 做假PROMOTION

要pccw員工提供員工email就有新code
佢話舊個code修復緊

啱啱買左128

下 真架？ 岩岩先比左錢

証據？

PCCW 唔會水貨呀嘛

你去睇下 Android 果面，好多寫明水貨

咁大間pccw 應該行貨架

iPhone冇寫喎

啱啱問咗客服話係原裝行貨，同埋係雙卡

之前呢間賣華為nova3水貨，hkepc 通晒天啦

咁 e sim 都算雙咭既

水貨行貨同單雙卡有咩關係

巴打做到野
嚇撚死

你了解下先講啦

佢答我係＂實體的nano SIM 雙卡＂

人地講iphone 寫明原廠一年保
你又講android

嚇死

人地問 pccw 賣唔賣水貨，我咪照答囉

咁祝你好運啦

佢部Note 9 都係水貨嚟

應該10月30號完左﹐依加無code

佢講到明係水貨？

寫住

iPhone xr 冇寫

已買 , thanks

好想要藍/黃色

行貨

Sold out

成班傻鳩水貨都買仲以為執到寶

入黃色圖個部XR

可能雙咭呢，咪等D水魚試買左先

好酸

水行貨 即係行貨 不過係水 佢間鋪自己保 即港行

日版單卡,影相有聲

128 啦

有曬cap圖都比水貨既話應該可以搵海關拉人封舖

佢部 XS 賣 75xx 都真係抵既，因為行水都係得單 sim

同晒各位巴打講 自己朋友發現冇晒貨冇得買

XS抵屌到想屌XS多過XR
但XS無貨

水貨=外國行貨 佢無昆人

件貨轉左state 啦

無知一問 就算係水貨 蘋果唔會保養咩
蘋果產品唔係全球保養架咩

話xr可能會變成單卡+映相有聲wor

我仲係processing

純Wi-Fi嘢先係
有cellular嘅嘢就只限當地嘅行貨

咁到底係咪水貨

佢個app都算數一數二垃圾

我諗搞手都係諗住打個和 賺個口碑 希望人人有iPhone 用姐

喔

我信估佢當promotion...我落左單個單number係4xx..
我估佢開左到而家得果400幾張order

HABBITZ檔野係+ x 哥搞
應該無野既

無哂coupon
而家得黑色

佢哋唔會信㗎啦
見到平就以為係騙局

無晒了

得返xs max 512灰有貨

諗住比錢果時無哂貨

XR all sold out

佢寫明一年原廠保養

想買256

重會唔會翻貨

係咪堅行貨

128齊色既就即刻狗衝

講又唔信
怕就唔好買

Xs max 256gb 幾時有貨呀

128GB 黑XR， 5799，攜號轉台，CMHK

上台一定最平架啦

有冇人開個tg group呀

PCCW 唔驚啦

應該唔會再返貨，佢哋都係博宣傳，攞少少貨出嚟賣完就冇，等你班友仔日日check 住個網以為會返貨

Xs 都冇

得返64gb 黑色

係咪用唔到銀聯的

visa master only

邊到有

都係個 habbitzz app 你仲未買？

想買紅色

冇哂紅啦喎

6299應該同普通信用卡差唔多
呢個網佢64GB減得仲多過128

64仲有黑色呀 快啲買啦 一陣又冇

原價爭$400 梗係個個買晒128 咪搞到64清唔到貨 要賤賣散貨

等番貨

而家唔洗coupon -$250

係咪system short左

屌 又平左

係

得番黑色64

想睇下有乜都睇唔到

而家去邊一頁都係系統發生錯誤

班it狗整錯嘢

想買都買唔到

你個名

可能 fix 緊唔使 coupon code 直接減 $250

唉 屌 想買 但無信用卡

巴打最後有冇買? 可能佢係 set 錯嘢，買到就 fat fat 啦

冇買，試到可以用埋-$100coupon🤭

但問題係黑色係最核突，仲要64gb

好平

冇哂黑64了

各花入各眼啦 我中意黑 買左128

屌無咗

機會係留畀有準備嘅人

5349呢個價錢真係痴撚線

128定256抵玩啲
希望佢快啲返齊色啦

一開始上面仲話呃錢騙局

而家冇晒貨

應該唔會再返掛

兩樣野無關係

64GB: 5699(-800)
128GB: 6399(-500)
256GB 6999(-800)

molamola，自動減 $250 冇咗啦，減 $100 coupon code 都唔 work 了

xr無貨啦

同意上面講，逼鳩你日日去app到睇

唔止 iphone，頭先試其他機都減到 $350

啱啱先刪app 俾你地講完又dl返
點撚知乜都冇存貨

-250唔係bug黎應該
我有收佢notification before midnight都有250discount

其實 HABBITZZ 班 staff 係咪 mon 緊呢個 post

原來係咁

可能佢地開post

冇曬iphone xs

收到員工風係水貨黎，本身都想買，即刻縮左沙

唔撚係掛
利申買咗白色

🤔樓上問咗cs話係行

大公司話明行貨
佢咁樣欺騙消費者
代價重大喎

今日shipped嗰啲聽日會到
LM binc

有巴打收到貨未？

最快都要聽日啦

預計聽日收到貨

今日3點幾先買
又未轉shipping
又減唔到250
又無用100蚊code
蝕晒

11歲都開到tap&go啦 今時今日仲講冇卡

cs黎咋 你估法律顧問?

留名等睇成班傻鳩話要集體報警報海關

我反而覺得cs會熟悉產品資料多過法律顧問bo

LM睇BIN佢C

其實個APP已經寫明「一年原廠保養」
水貨係寫「這是平行進口產品」噃

佢淨係visa同master
Tap&go比到？

你幾歲？ 有無媽媽帶過出門口？

有貨請加密通知

有無諗過十年後先買
會平好多 唔洗蝕

10年後先貴呀on9
愈耐愈保值
你睇下第一代mac機

6111 黑琴日 shipped , 仲未送到

琴晚打咗去問，佢話佢哋夜晚先派貨

酸

有沒有人收到貨

我用左公司地址

夜晚即係幾夜

我都係啊屌

建議你地打去問下，工商地址可能有啲唔同

打去順豐？

Sf Plus, tel: 21212211

仲係processing

全部人未收到件，會唔會俾人呃

尋日先開賣
使唔使即刻送上門呀

唔講以為成個星期都未送貨

你就尋日，我前日買

兩日都未到

仲唔快啲去消委會告PCCW

間野連實體店舖公司地址都無.....

PCCW開既網上平台黎
你可以殺上去PCCW追數

太遲見到 屌

咁大間pccw 點會怕中伏

唔好買錯銀聯果張就得

個apps依家死q咗

打咗電話去問六點至11點送貨

希望係真

黑白128gb又有貨，不過好似咩code都用唔到...

128gb減得最少

變左6750

需求最多

加左價

6750

入到比錢果版又變返正價

唉 緣慳一面

已經開始放棄，想返apple訂

加返價 狗也不屌

落埋架

今日收到個通知話買電子產品有88折

而家越講越驚, 隨時無貨出
又無得取消

app store一星 > del app

打咗去順豐 佢話出緊車添啦

尋日四點落order ，而家仲係processing

Same

笑死連水貨都無得收

入嚟等睇6111嘅巴打開箱

比人BINC個陣唔好潛水OK ?

原價$6499
開賣唔夠十日賣5399
apple 野官方來貨一向高 零售本身都食得少水位
個網m 係蝕住賣一係就騙案
再唔係成班員工夾埋做媒推個網

岩岩轉左shipped

騙案我又唔驚
係無貨就早d退番個card limit比我
去wilson trade in買算

你睇吓佢背後個老細係邊個
咪知係咪騙案

單號幾多?

490

屌 我360都未轉

你128GB ? 咁應該要等下

我462都未

128 黑

你以為啦
個價睇你入幾多貨咋

掛1號風球嗰陣咪係囉
依家3號風球冇晒貨啦
(好似係)

128GB 應該無咁快, 係中國移動訂左幾日都未派

不過佢話1-2個工作天喎

去海關告佢商品說明條例

128Gb 黑 尋日status已經轉左shipped，打咗上客服問話有機會今晚到

幾時訂先
我琴日3點後先訂

琴日夜晚轉ship 今晚一定有課

我前日夜晚俾錢，你琴晚先訂等下啦

岩岩問左cs 聽日或者後日先送到

我留咗公司地址，會唔會可以六點前派？

唔可以
派貨時間六點至11點

呢間係pccw搞 最多無貨
唔會昆你

變返原價了

冇得減lu

我都係128黑...47x 都未ship...

128 黑 444 processing

收到順豐電話，準備收貨

記得上黎包膠

128 黑 500 processing

準備bin c

好興奮

有冇教學點樣檢查行貨定水貨，仲有冇其他嘢要檢查

睇個盒背已經知係行貨定水貨

港行係za/a

同埋最簡單一樣野
三腳插

如果係水，仲開盒

你唔會係唔知道三腳插嘅盒係會大過兩腳插好多呀 呀

佢同咩比較？拎落去樓下豐澤叫人拎個盒出黎

你舊機嘅盒都冇一個幫你唔到 以
冇咪好似上面咁講乖乖地睇盒背囉
唔係盲既可以都睇到港行定水啦

行貨?

Za

正呀

幾時先ship ar

部機呢

still processing

me2

藍色？

已經淘左套同mon貼

黑128

香港行貨

上面條水貨撚呢
可以BINC未

上個月淘左

黑 128

之前邊個話係水貨？

水貨撚呢

幾時跌返價

幾時出貨

點解仲係processing

大力bin c

process左24小時了

宜家$6750

過左24啦

del apps了

俾左1星

自己手慢就發洩落人地度

我依家都開始驚係水貨

網上有貨賣又唔出貨想點

員工去咗邊？

繼續
成班人唔抵得人開心

好撚酸

一日未完場我都唔敢慶祝住

咁佢又真係減得太過分
如果用原價買咗嘅見到應該會心理唔平衡

可以葡萄但係真係唔好呃人囉

早買早享受

128最平係幾多
我cmk買 計晒回贈 6109 不過第一日就買左
幾日就減價我心up up地 如果平過我個價

58XX

300蚊早成星期用 都接受到既

唔洗綁約

點解仲係processing架 好想快啲拎

？？cmk not cmhk

邊度咁平

今朝求其LOOK好似見到有人講

細舖買新機

靜成咁，睇黎大家都收到機玩緊

中級 龍化 971-4753
打10場

仲係processing 預星期六先收到機

我都係

收到啦

咁夜先送？

白128都收到
第一次食蘋果搞咗兩個鐘頭setting

整緊手機 遲咗報告

無晒平野 繼續ip7奮戰

會唔會翻貨

實會，下年

still processing...

128GB, 31號下晝落單, CS 覆我3號或之前送到

聽日要得登番公司

有無得自取架？我都係留公司地址，上面啲清又話要六點後先派

佢地用用SF送？ 我估要發貨後問SF

早知留屋企地址

轉台cmhk xr 64gb $5399

巴打單號排幾多

工作日先派
你番左公司仲on9

SF會打電話俾你㗎喇
使唔使特登返公司

Q5. HABBITZZ的訂單派送時間是怎樣？晚上會送貨嗎？
我們的派送服務時間為星期一至六的上午9時至下午11時，星期日及公眾假期除外。

唔好嚇我啦

由processing 轉shipped 係咪會有notification ? 咁我唔駛成日CHECK 住

淨派6-11pm 實執笠

444

做雙11 今日先2號就完

有貨不過無平

有平貨果時一堆人以為有問題

我都想知

咩呃人喎
咩水貨喎

已轉shipped 無通知

Shipped

咩色咩number? 我仲未

黑 128gb 462

我500 黑 128

單號472 shipped

500 shipping

做乜睇唔到我張單

點解我要睇到呢個post
幾時再有平機

360 shipped
係咪聽日先有

499 shipped

shipped ，咁係今日定聽日派呀？

SF PLUS 個網查唔到tracking ，我SEND 咗EMAIL 問

打咗去問要禮拜一夜晚派，我話公司地址六點後無人，佢話咁就會禮拜二六點前派

要等到星期一？

shipped 應該係喺大陸shipped out ，九估佢個倉唔喺HK

又或者佢地CS 9答最遲派送果日，要問番尋晚收到貨既清幾時轉SHIPPED status

等到11冇就人仔買算

問咗sf+, 5/11先安排收件，5/11晚上會收到

咁遲，habitzz唔係話兩日到貨咩

我諗間野未試過咁短時間內做咁多訂單

Shipping 定 shipped?

有人接咩

下

屌 又話今日/聽日有 星期一先有會唔會太耐

on9 又話1～2日

仲諗住聽晚有得用

窮閪要扮野先用

笑撚死人咩周圍都有貨要下星期1先收得

說好的即日呢

又話水貨嘅
當冇事發生過？

窮到連平Iphone 都仲要再平先買得落手
覺得自己好廢

我想買xs 見佢平過人仔
等多幾日冇 人仔出算

邊度仲有得平

好唔甘心 唉

唔使唔甘心
買咗都唔見好開心

問左成5分鐘都唔撚覆

CS PINKY

屌

你咩number?

472

自己遲出貨就醒水轉Shipping Method啦, 仲on99用咩SF Plus.
正常SF今日出聽日都到啦
做臭自己個朵

我360 不過個app都虧埋

我64fb 尋晚轉shipped
未出貨就唔好寫shipped 啦

咪係 話1至2日 31號買 要5號先到

仲要唔可以cancel order

很抱歉由於我們電話嘅訂單眾多, 所以冇辦法在明天安排送貨，最快只能在星期一晚上。對於延誤非常抱歉。

“Logisitics is a pain,” he said with a smile. “We’re building a logistics company, internally known as HABBITZZ Express, with its own director for the whole ecosystem that we’re trying to build. It’s unacceptable that when you order something, it takes four or five days to arrive. One day should be the new standard, but we want to go to four-hour delivery.”

Habbitzz 個CEO講

copy比cs睇

今次佢哋真係柒咗。幾百部電話都搞唔掂，就唔好話1-2 day送到

我覺得佢似冇貨先遲左出，64gb果d一早出左？
我係128

我都係128

我係到貨但琴晚收唔到 今日又無送嚟 會唔會又要等遲幾日

依家先見到

收唔到貨㗎。見到都冇用

頭先問清楚SF plus, 原來份件都未收
佢話星期一 4:00pm先去Habbitzz收件。 然後即晚派

頭先問CS， 答咗等於無答

咪答咗你最遲星期一囉

派唔到件要自己打去約過時間
佢個sf+ 講到係更快，但連tracking 都無，廢

唔知有無得自己落順豐站拎

你打hotline問定點?
我琴日email佢而家都未覆

我都打上SF hotline ，佢講到星期一夜市送

我都有問埋，佢話冇。同埋件都未收

我打去SF plus問

希望星期一8點後先送, 未番到屋企
本身預今日預好晒時間收件

今早成功收機

巴打冧巴？

285

唔怪得

原本昨日送，打去SF嘈佢話要星期一先到，因商業地址，咁即刻叫佢改送住宅先今朝先到😤

其實係行貨定水貨？

行

仲問

499
係咪要星期二，三先有貨

唔係掛

問左CS,今晚6-11會送到 #554

360 仲未收到送貨電話

4XX都係今晚6-11

順豐打左黎話就到啦

屌 360仲未收到電話

我都未收到

啱啱收到電話話一個鐘內送

開箱開箱

啱啱開左
黑色無咁覺條mon 框

補埋開箱相啦

到了

終於收到

我仲未收到電話

Same, 晏晝打過去都係話今日6-11送
可能最尾

無盡等待

岩岩收到電話

機已收

撞花咗? 定係中咗機王?

一收到電話就送到

仲未有call

15分鐘左右就收左

到依家都無call 應該要等聽晚了

一開就禁

之前朋友apple store買iphone 6s都係禁.

整唔甩？

次貨機

崩左？
鏡頭有無入塵？

聽日打去投訴

抵撚死啦你估真係咁筍平咁多

擺明開過盒再包機黎

咁快有翻新機

Apple啲QC你估真係咁神咩
成日都有啲咁嘅機架啦

Apple store買都會有

冇塵.....係得果度花左

果時AOS買到有花,想退都要收15% restocking fee
算啦，遲下自己用都會花

apple store d人開左見唔對路 ,即場退貨 , 再包咪呢d機(好似超市d殘缺品會平d咁解)

FF少陣啦

準備過野落itunes 先
個mon 大6S 好多，不過真係黃D

唔好彩呀巴打

咪就係
以前買5同6個陣d QC差到仆街
又花又崩 換黎換去
所以有時會有少少恐懼唔敢換機

2345收到 順豐送貨佬OT

送到咁夜

谷埋晒今日先送

尋晚收貨，宜家開心使用中

Boardway vip 11優惠
IphoneXR 128gb $6140
好抵

點先做到vip

有冇xs

公司地址佢都想10點先送
呢啲車手似foodpanda多啲

XS256 8810

有無既巴絲可以幫手一齊去買

想買xs 128

無128
XS 64 7653
XS 256 8810
XS 512 10323 <-岩岩開左，可以買。

Broadway 會員優惠。

你直接問下Facebook 大神 有無boardway 會員啦

頂 XS 根本無128

無128嫁咩
邊個有會員

邊個柒頭決定派單default 6-11

想買xs 256
有冇人有會員

百記有冇分唔同等級會員

HKD100OFF

百記XR缺貨？ 有會員都買唔到

用唔到既

岩岩我用到

又無晒

黑色好似仲有

仲有咩 我禁入去已經缺貨

原來係寫住有存貨，但禁入去就話無哂

返得個幾部 半個鐘就無左

64g 黑xr 5700放比連登巴打

128 黑 6000買到
認真 全新

邊到買

x2 dllm

邊度

買唔到就pm我啦

邊到有得pm

31号訂左一部iPhone max , 一部 xR .
前日到哂。

一定是行貨，不用膽心。

簡體字

又有

想問吓HABBITZZ有無賣過非黑白色128？

上次見過有coral賣 都係6399

死撚返上去啦，呢度香港呀

想問係上一水定呢排？

岩岩訂左

支那仔死返上支那放啦

頂 256 無得減

最衰冇得用銀聯

想問咁多位巴打，轉左做shipped之後大概幾多日之後先收到

買唔切

有咩著數？

cls

琴日中午開左幾個鐘 仲要6399-100

返工做緊野唔得閒成日mon住

有咩用？我白金

呢個app係咪得黑白？ 有冇紅色㗎？

又有wor 而家

頂 冇mon post又錯過

加左一舊水

次次入app望都冇曬

6號訂，岩岩到左

？

呢批QC真係差

我好彩，乜問題都冇

Tim Cook :我有批特價牛肉

用一排
再拎去Apple store換moon

百老匯 iphone 連架都落埋

又有黑白

Fake 的

電訊商賣咁平 佢賣條毛咩

用唔到

又有返？ 6499 128 黑白

點解永遠都係得黑白

永遠都係得128g
除咗第一水

支那仔點解可以入到嚟？
一見就block
慢慢玩單機啦你柒頭

今日用埋BEA 4.4%

唔係指定要去Apple store 先可以用？

得黑白機
正常買XR都唔會買黑白色

黑白應該最少人買

依家用唔到code?

去左邊度換？

而家又有貨了，半個鐘前入左黑128
6299用左code

唔係6399咩

求code

iPhone XR 129GB
係HABBITZZ $6399訂
定係The Club $6599訂 送12個月手機維修

邊個好啲？

無哂貨

真係想逼你日日check

其實xs max 會唔會有貨?

本身APPLE
都一年保養喇

佢係爆mon 可以補貼8成

等緊XS Max

XS 好似又貴左2百幾蚊

哂鳩氣 都無貨嘅xs/xs max/xr雜色

係
之前係89xx
但係都係缺貨

所以XR 算, 星期五買完，要星期四先收貨
因為就唔到時間

求$200 code

唔該哂

紅色依家用埋code只係$5599

個apps昆人嘅入到去話our of stock

根本買唔到

其實有沒雙nanosim?

XS都有了

唔等 256 了....
入左手 xs max 64GB...

好奇怪,揀好xs 64GB,
入到去比錢,收到信用卡OTP嘅時候,個價錢會變咗$1,5322
驚扣錯數,最後無買到

有無人都係咁?

用渣打無事 email都寫扣7711

睇黎你揀左兩部

XS 太空灰 64 永遠都冇貨

Xs256gb
一加入購物車就 out of stock
呃人

平100當買配件

無貨嘅

始終雜色都係無貨

可惜遲咗一步，Xs 256 冇晒

想買藍色64 可以加入購物車但又話冇貨

購物車都加入唔到

This product is out of stock

個code用唔到

註冊唔到...

幫大家整合一下個最低優惠價（有錯請更正）
未用迎新code ‘HKD100OFF‘ (要註冊做會員先用得）
iPhone XR 64gb $5699 128gb $6399 256gb $6999
iPhone XS 64gb $7569 256gb $8949
iPhone XS MAX 64gb $8699 256gb $9569 512gb $11639

xr 128gb 廣告係6399
但app睇係6411

0蚊

Bug

依家㩒xr直頭會彈app

64gb $6099 有貨

128gb XR $6411

買咗部xr黑256
唔諗咁多了

依家XR 64gb $6099 - $100

之前xr 64gb 低見$5349(用咗code)

過去左就算啦

永遠都係黑白色

唔見有白色

前日XR 64gb有出現過$5699
今日反而貴咗

黑白64變左5819

加左$120，$5699 加到$5819

$5719 入手 唔格價啦

股票咁款

64gb 目標價$5599

過左雙11 乜特價都冇了

係Apple出完先見到呢個post

價格不停上落，最低價應該係上星期，不過比起其他地方依個APP既價算唔話得

256 XR用埋code 等於Apple store 128gb正價 已下單

最低價係一開始出, 可以用埋-250
不過XS好似今日先第一日大貨

real ?

只係念左一陣，又俾人清倉

會冇有XS

每次放少量 幾分鐘就冇

pccw 大把貨你驚乜呀

慢慢放堆蟹貨出黎

有無人買到AirPod ?

好多款iphone 都冇貨，想要部iphone xr 256GB 白色呀

點知幾時restock

睇個款應該唔補貨

我
$899

幾時出架？

黑256 做緊6999

有無人都係登入唔到個apps

大貨..冇人要

都冇貨啦

今朝

送貨會提早幾耐通知，怕會唔係屋企

899 係用埋DISCOUNT CODE?

仲補緊MS Max.....

有咩

唔知呀

星期五買仲未收機

我都係星期五買 , 客服話今晚6-11 點會派件

我約左佢星期四日間先送

好似好傻，但得果日先有人係屋企

我星期四買都未有 屌

仲係processing?

Shipped
8號訂 話10號有 10號問又話今有先有
如果今日都冇 依個app可以唔洗用

我都係8號訂 問咗係話今晚送到 但仲未收到電話

我都係 話今日夜晚6-11 送
但未收到電話

收到機未 ?

電話都未收到

咩都冇

咁多頁都無人到手？

冇

垃撚圾 貪平冇好野

買都買唔

想快咪正價係Apple Online Store買
不過好似都要星期四先收到

Walk in 即有啦，正價

倒數1 個鐘
未有電話 都未收到

陪你倒數

咁用返送貨黎計㗎嘛

個cs又係話今晚送，hea答我地喎

咁癲，而家仲講今晚

你問SF+個CS定Habbitzz個CS先
問SF+個CS先有用喎

上次有巴打23:45收到

問過 得個auto reply

改做日間收貨會唔會好啲

日間同夜間派件果班人係咪一樣

依家SF同HABBITZZ啲CS放哂工

就係問sf+，講晒個sf number㗎

等等等

Diu

一定打咗電話先會派喎，無電話唔駛諗啦

送唔到就唔好講定個日子 咁姐係hea9班客姐？

星期日先訂，星期五前有無機會收到

香港啲網購係咁濕鳩㗎啦

問HABBITZZ 同SF+
兩邊CS 都講今日送 又話6-11
鬼影都無隻
大佬 誠信好緊要

搞大佢啦

有冇巴絲今日有收過電話？
個司機入咗黑洞？

好差囉比人hea，仲諗住今日有機換

我都諗住今日有得換

其實個司機自己就係個黑洞

屌佢喇仆街

我部機壞撚左 一直等緊換

你哋落單係咩時間落？

8 號

X2

同路苦主

佢地派俾sf+應該指定左夜晚時段
公司地址佢都9點打黎話送
第二日要改地址schedule過，結果佢11點9先送到上門

yes
有-$100/-88/-50 code

4飛ship左
多謝pccw派$

X3

聽日都未有就真係要屌7佢地

雙11 物流應該忙到仆街

雙11 嘅單睇黎下個禮拜先有都唔出奇

有無11號落單手足

你地8號落都未有 咁我9號落應該再遲

疊埋心水下個星期

SF PLUS有 tracking no. 邊度可以查到狀況? 上SF網係查唔到, 一定要打上去?

一定要打上去

8號買既仲未有消息？

點樣做到

打左去吹佢 2 點鐘收到貨

邊個電話？

幾號訂？

Habbitzz幾日都無補貨... 係咪應該smt 銀聯-$300 就算...

星期日唔係補完咩

SF+ 電話
同埋再同HA客服講
Chur 佢地呀 我 兩邊都問左4-5
睇你好唔好彩真係撞到肯幫你追單同覆call

星期日買 仲係processing
應該幾時催

4 日左右

HA客服講最遲星期四送 又話乜9影響又點又點
屌佢

咩機?

可能我miss咗

想要紅色128..

128 好似都係平500, 重要冇貨
你不如smt 銀聯-300, smt 重送1次爆mon

呢款佢由一開始都冇貨
你出去買啦

如果訂單顯示左SHIPPED 係咪就可以打上去SF問/ 或者其實已經好快到?

想買部xs但無補貨 係咪呃人

唔同色既xr 128補左貨了

睇運，星期日有補過

有冇9號既單已經收到貨？

又賣晒?
我睇咩色都無貨

我見到仲有喎
不過$6599

得紅色無, 6599

屌
見到啦
佢開多個product page
$6599 就唔買佢啦
去smt 出好過

可以去海關告佢

出面show $6499

入去得$6599

用100off咪6499囉

1-2日內無送告唔告得

可以告嘅話
HKTV俾人告到執笠啦
俾你揀埋日子都可以delay

岩岩轉左shipped
有咩要注意

之前有見到，但想要MAX

XR 有兩個 page，好9

唔係中聯通好d? -800

6599不了

HA客服都係同我講咩野轉左courier

係咪一定信用卡 銀聯提款卡得唔得架

8號訂

太好了
不過應該好似上面咁講
應該轉左送貨公司

真係唔屌唔得
送貨做唔到 就唔好講到好似一定當日送到
如果唔打去問 佢真係唔會咁快到

Yes

係 佢果陣先同我講話 無發貨
之後我即刻問HA CS 佢又話聯絡派貨公司
好難捉摸 之後好快有司機CALL 我

客服係咁講 但我係順豐收到既

我都係順豐收

琴日夜晚9點幾問都仲係夠膽死話18:00-23:00到
如果佢地話星期幾前到 唔好講實 都條氣順d

唉你慘好多

咪係 尋晚打去問 同我講6-11 會送 叫我放心

唔小唔得

10號零晨訂，送公司地址，岩岩收到

送之前有冇收到電話

會有

11 號掟剛剛轉左 shipped

6499你買飽佢

9號訂 終於收到電話
一個鐘內會到

信得過？
Apple個經銷商 list冇呢間野個名

6499已經-100咗

PCCW黎㗎，追post啦

8號落order
岩岩收到電話，今晚會收到機

但我冇人係屋企，又要再reschedule

我同你情形一模一樣呀

上一次有貨做幾錢？今次6499無人屌

一係追POST, 一係唔好知, 知左你永遠都唔會係到買

11號訂貨啱啱收到機

128gb，二三百蚊上落啫。

岩岩收貨 事前冇電話 應該睇人

咁on9

岩岩先轉shipped

咁快收到

係咪當日先知幾點-幾點送？

今日5-6點買 啱啱轉shipped

sf+送
4件分3次

有冇人係訂xs

呢一二日應該轉架啦

都無貨

XR128又沽清

星日朝早有 而家仲係處女中

same

賣野你斷開賣都算
咁辛苦買到仲要等

無紅色
其他色唔靚

收到了
4飛，分3個司機

SF+明顯=外判

冇制服，又唔識路

巴打幾時買

11號

foodpanda黎咋

panda反而有制服

11號買咁快有

很想要吧

乜都俾你買撚晒啦屌

我得4件
有人xx飛

8號買 9點幾終於收到貨 開心使用中

用HSBC VS買有多3.6%回贈
即係6499*0.036=234 RC
比6265買到128 gb

知唔知中銀卡邊到買有平？

邊度買XS 分期最抵？

我都係用哩張..仲食埋800迎新

11號訂xs 琴晚問最快星期五六先送到
希望部野冇伏

希望真係送到

買黎放？

咁多唔通你估佢真係自用咩

不過講得幾多飛既都係炒開iphone

幾時先有得買
錯過咗

而家

缺貨

11號訂，尋日轉左 shipped，未收到電話

128仲有wo..想等xs

岩岩轉左shipped了

我屌佢個西，我琴日shipped，而家都未有電話

我9號訂，第日shipped到宜家都未收到
打去問又話多單最遲聽日

大家有無見過xs 有貨

點解我用唔到HKS100OFF

無 從來沒有

我打錯左，你呢個我都唔得，又話第一次可以用

要做會員先

11.11好似返過 ，但之後就算返我估應該都平好少

有 我雙11個日買到

係喎，thanks

有見過

幾多gb

64

琴日shipped，我頭先打去SF佢話我張單取消左係咩玩法

不好意思, 由於優惠活動訂單數量龐大, 導致訂單送貨可能稍有延遲. 根據系統顯示你的訂單最遲會在15/11送到, 不便之處, 敬請原諒.

問下係咪轉左運輸公司

打左去屌，佢話用返自己司機送，on99唔通啲客

通知

我16號

我尋日訂，尋日shipped。今日問已經話今晚6-11送

問habbitzz定sf+?

晏就食飯打左次去催佢，岩岩就已經送到
佢個款係你唔急就唔送住咁
大家一定要催佢

habbitzz

SF+做唔撚掂

佢地人都唔夠做西到順豐到家服務咩
呢間野講就無撚敵

一陣打去問問sf+先

更新，岩岩送左黎

幾時轉shipped, cs都同我講16號

琴日，今日晏就打去屌左獲，二個鐘即送

我琴日夜晚11點幾買 今日4點幾收到電話 宜家6點幾就收到

11號訂 岩岩收到

岩岩見到shipped
唔知幾時到

男定女送俾你？

女呀

我都係，可能同一個

app入面個追蹤訂單係咪廢

same 空白一片

上面巴打咪講咗轉咗公司做
冇tracking囉

哩個垃圾service，仲話hktvmall送貨慢

後期好啲啦好似
我13號買14號到

有冇把打仲買到64GB?
長期睇都冇貨

係米唔會再用xs?

有

呢間嘢啲物流唔係幾掂

好彩有人係屋企 完全冇預警咁話黎送

有冇人知可以送公司地址？

直接踩上門？

睇唔到sor

足足要一個禮拜先到，吾會再幫襯

無tracking

要平就係咁㗎啦
想快去Apple Store買

問habbitzz chat
話今日會有

我都係11號
今日送左黎

琴日下晝訂 岩岩送到

已收貨

雙十一期間 物流想有幾快…

究竟xs會唔會有？

你覺得有人會答到你？

有冇人成功買過xs

XS ,XS Max 得個平字，但長期無貨，嘥鳩氣

岩岩收左, 金64

自己又貪平，見77xx係咁禁左有4日，如果仲冇聽日出去直接出部正價算

xr長期都補貨

6499

根本同wiki一樣,on799
外行領導

宣傳廢，送貨廢
我係老細，第一時間炒柒個ceo

6599無人要

識玩的仲可以9折買

diu, how

信用卡積分，回贈

邊張

hsbc vs

邊度買

個post 標題咪有囉

1001

HABBITZZ iPhone XR 訂購區 (2)

1001